不要再分化

爆鋪就爆鋪
但唔好用火攻燒鋪
唔可以傷到同路人 或無辜的人 ( 而樣最多人CONCERN)
會愈來愈多休班狗 用私家車撞大家 大家記得 唔好搶槍 但佢跌左落地下 執返比佢另計
獅鳥係受要脅的情況下才出動 如果純粹口角 影大頭 就係記者睇唔到情況下做
撤退果陣 叫記者朋友 影地下 大大聲講唔好跟住 因為有黑狗會車上 睇住黎追殺
唔好比風向撚引去 北角跑台山救援
好多不尋常自殺個案要提
另外 721 元朗唔見人
多位示威者用子彈打眼球一定要推
831 太子 打死人
新屋嶺慘劇
FA比狗夾生扭斷手
印尼女記者被爆眼 立場記者被子彈射球
第一位手足被射心口 第二位手足被射腳
暫時不要提 臨時政府 宜家唔係最適合時機
六大訴求 缺一不可 SIX DEMANDS NO ONE LESS
我會繼續係朋友圈洗佢地腦
同埋大家 出街全民口罩
就算只係得一個人 我都會做

唔好分化 共狗最叻的招式
同埋唔好比人SPIN 重點
推返國際線 本地連儂牆文宜 長輩圖

仲有929 比人爆頭 失禁果堆巴打

講得好

推